帶多件衫

下次大家去發夢 帶多件藍衣

上車前掉晒所有口罩等等